想領養細貓

本身屋企有養開貓
但想領養多隻陪下原本個隻
有無巴打絲打有BB貓可以傾下or 我應該去咩機構領養

lap 愛協

saa
同埋Facebook 好多group間唔中會有領養post
例如 貓貓狗狗保護及領養區